覺唔覺要揹到女朋友/老婆做到十下深蹲先稱得上係男人

如果你好撚好撚有錢就不在此限啦

香港地到底有幾多男人做到 講下你既record或者今晚返去屋企試下

鮑

要大隻先得

冷處理啦屌你哋老母，手joke嚟㗎，唔分化唔割蓆呀，核爆都唔割呀，即刻like到佢fb多過何君堯啦，成班五毛，屌自己人就最大聲，屌政府又唔見你哋出聲，成班PR，想幫spin走啲新聞，我屌晒你哋咩，咁都上到熱門，拉啦

鮑姐咁重你頂唔頂得順

揹鮑姐

鮑姐肯畀你試咩

揹到鮑姐咪好勁?

覺唔覺得屌樓主老母好真男人

樓主？

孭得起成70幾歲既牙鮑係真男人

你唔好跌鮑姐落地啊七十幾歲㗎大佬

抱住佢屌30分鐘算係咩

魚包女且

樓主你就係好撚有錢果個 定岩岩揹完鮑姐黎

假設你要同2位明星做愛 但2位年齡加埋必須大過100歲

重溫下

樓主pin this

王祖男 得唔得？

睇住玩呀 鮑姐跌親好大鑊

樓豬揹到鮑姐已經係男人啦

乜撚野叫冷處理呀，用埋啲中共字
拉呀屌你地，on99

條友五毛嚟 個個po都留依句嘢 佢每過一排就換另一句 然後瘋狂copy&paste

乜撚野叫中共呀，用埋啲飯民字
叫支共呀屌你哋，on99

你老母就五毛，我都想有錢收呀，窮撚過西呀